中意係冇用 追先有用

唔好追
去強姦

生活苦短
掛住就搵

不要暗戀

追冇用
令到佢鍾意你先有用

FF